cash回贈🀄🀄🀄

只係想要cash回贈 對其他咩里數冇咩興趣
係咪得大新張one+ 同埋 渣打張executive 簡？

邊張好d？
渣打張好似online 買野, pay bill 都有refund 但係大新冇？